[
	{
		"question": "В каком фильме главный герой Нил обнаруживает, что реальность, в которой он живет, является симуляцией?",
		"options": [
			"Матрица",
			"Интерстеллар",
			"Начало",
			"Темный рыцарь"
		],
		"correct_answer": "Матрица"
	},
	{
		"question": "В каком фильме главный герой, играемый Леонардо ДиКаприо, использует технологию проникновения в сны, чтобы украсть информацию?",
		"options": [
			"Начало",
			"Великий Гэтсби",
			"Остров проклятых",
			"Интерстеллар"
		],
		"correct_answer": "Начало"
	},
	{
		"question": "В каком фильме рассказывается история девушки, которая отправляется в далекое путешествие, чтобы вернуть кольцо в вулкан?",
		"options": [
			"Властелин колец: Братство кольца",
			"Хоббит: Нежданное путешествие",
			"Хроники Нарнии",
			"Ведьмак"
		],
		"correct_answer": "Властелин колец: Братство кольца"
	},
	{
		"question": "В каком фильме главный герой, играемый Томом Хэнксом, оказывается на необитаемом острове после крушения самолета?",
		"options": [
			"Изгой",
			"Форрест Гамп",
			"Зеленая миля",
			"Спасение рядового Райана"
		],
		"correct_answer": "Изгой"
	},
	{
		"question": "В каком фильме речь идет о группе преступников, собирающихся совершить ограбление казино в Лас-Вегасе?",
		"options": [
			"Одиннадцать друзей Оушена",
			"Схватка",
			"Карты, деньги, два ствола",
			"Поймай меня, если сможешь"
		],
		"correct_answer": "Одиннадцать друзей Оушена"
	},
	{
		"question": "В каком фильме главный герой, играемый Кристианом Бэйлом, борется с преступностью в городе Готэм?",
		"options": [
			"Темный рыцарь",
			"Интерстеллар",
			"Начало",
			"Американский психопат"
		],
		"correct_answer": "Темный рыцарь"
	},
	{
		"question": "В каком фильме главный герой, капитан Джек Воробей, ищет сокровища и сталкивается с проклятым кораблем 'Черная Жемчужина'?",
		"options": [
			"Пираты Карибского моря: Проклятие Черной Жемчужины",
			"Индиана Джонс и последний крестовый поход",
			"Храброе сердце",
			"Гладиатор"
		],
		"correct_answer": "Пираты Карибского моря: Проклятие Черной Жемчужины"
	},
	{
		"question": "В каком фильме рассказывается история о человеке, который проживает один и тот же день снова и снова?",
		"options": [
			"День сурка",
			"Эффект бабочки",
			"Помни",
			"Петля времени"
		],
		"correct_answer": "День сурка"
	},
	{
		"question": "В каком фильме главный герой, играемый Мэттом Деймоном, должен выжить на Марсе после того, как его экипаж покидает планету, считая его погибшим?",
		"options": [
			"Марсианин",
			"Интерстеллар",
			"Гравитация",
			"Прометей"
		],
		"correct_answer": "Марсианин"
	},
	{
		"question": "В каком фильме главный герой, играемый Робином Уильямсом, оказывается в игре, которая оживает и становится реальностью?",
		"options": [
			"Джуманджи",
			"Ночь в музее",
			"Достучаться до небес",
			"Куда приводят мечты"
		],
		"correct_answer": "Джуманджи"
	}
]